OK 好𨶙多阿叔用wechat pay 買酒

抵𨶙到

我買咗鴨脾食🤤

U=中坑

係

佢死老坑黎

廢青

係咪排隊等好耐

係，我地呢啲阿叔好多買藍妹

藍妹好飲

我都想要啦藍妹

走啦你